林鄭︰反修例暴力近乎恐怖主義; 駱惠寧：香港維護國家安全的制度不夠完善

林鄭︰反修例暴力近乎恐怖主義 不遏止危害國家安全

#港聞 行政長官林鄭月娥亦為國家安全日致辭，指過去一年的社會事件，令她對國家安全的重要性有更深的體會，形容暴力事件近乎恐怖主義的行徑，不遏止會危害國家安全。 (4/15/11:12) 全文

林鄭月娥又指，執法部門和檢控機關會繼續嚴正執法，讓香港回復為一個安全城市。她又指，國家安全同時涵蓋公共衞生安全和金融安全，特區政府都有做工作。

【Now新聞台】今天是國家安全日，有智庫開設教育網站，中聯辦主任駱惠寧致辭，批評香港維護國家安全的制度不夠完善，是突出的短板，希望盡快在法律制度和執行機制下功夫。

駱惠寧又說，去年六月以來持續發生的「港獨」﹑「黑暴」等激進暴力犯罪行為，令香港法治的核心價值受極大衝擊，嚴重挑戰一國兩制和嚴重危害國家安全，認為當前要同心抗疫，反對「攬炒」，若違法得不到懲治，會引來更多仿效，侵蝕法治「蟻穴」得不到清除，摧毀的會是國家安全的「大壩」，對任何危及香港法治的行為應當零容忍。

哩班仆街幾時肯放過香港人全球最大恐怖組織話人恐怖

仆街啦7婆

55
Noted with thanks 👌🏻

快D啦 好無姐
香港人人好耐無遊行啦

閱
解放軍行到落黎未

普選制度直頭冇郁過添 不如完善左先 再講維護國家安全？

恐怖得過你？？

23條嘛，快d立法

【Now新聞台】今天是國家安全日，有智庫開設教育網站，中聯辦主任駱惠寧致辭，批評香港維護國家安全的制度不夠完善，是突出的短板，希望1.盡快在法律制度和執行機制下功夫。

駱惠寧又說，去年六月以來持續發生的「港獨」﹑「黑暴」等激進暴力犯罪行為，令
香港法治的核心價值受極大衝擊，嚴重挑戰一國兩制和嚴重危害國家安全，認為當前要同心抗疫，反對「攬炒」，若2.違法得不到懲治，會引來更多仿效，侵蝕法治「蟻穴」得不到清除，摧毀的會是國家安全的「大壩」，對任何危及香港法治的行為應當零容忍。

1.施壓落order了, 政治清算 港版東廠錦衣衛 可以先斬而後奏 (一直都做緊)
2.林奠同班首長 公職人員行為失當
東廠班人 失當+蓄意/嚴重傷人
民間義和團 恐襲
""違法得不到懲治，會引來更多仿效""
哩句形容佢地好貼切

香港法治的核心價值受極大衝擊，嚴重挑戰一國兩制和嚴重危害國家安全

佢講得啱喎香港法治真係打擊到冇咗

呢排太少人示威
出黎撥火

23條

唔好講廢話 一國一制啦
公安武警進場 取消關口 中央直轄市 最自由 安全

哩班仆街真係好邪惡, 香港已經係軍政府,仲要比大陸兵駐軍, 經濟文化教育審查，全球第2大經濟體，要錢有錢 要軍隊有軍隊，仲有最強嘅法律武器，仲話安全

呢2條友持住有武漢肺炎撐腰就趁呢段時間發up瘋

"暴力事件近乎恐怖主義的行徑"

咁撤回條例是否政府向近乎恐怖主義的行徑屈服？

23條來了

攬炒

直接出老解，一國一制啦

你老母又唔敢

你個支那危害世界安全啊仆街

淋病講緊三萬隻？